"Oh!
Miss Woodhouse, geloof me ik heb niet het vermoeden te veronderstellen-- ja ik ben niet zo gek is.--maar het is mij een genoegen om mij te bewonderen hem op een afstand- en te denken aan Zijne oneindige superioriteit aan de rest van de wereld, met de dankbaarheid, wonder en verering, die zo goed in me vooral."
"Ik ben in het geheel niet verrast, Harriet.
De dienst die hij verricht u was genoeg om je hart."
"Service!
